一講周星馳就諗起嘅對白

食完返歸鋤老婆

各位觀眾！四條煙！

爭咩呀，溝埋一齊做瀨尿牛丸啊笨

你識條春咩！

好難觸摸啊

我劉晶

一陽指啊拿

咁叫折墮！

個call機我㗎

留名

昨日我個菲律賓工人行過街市

夜喇龍二哥，收皮啦

MikeChan？

三叔

你做咩姐

Mike chan啵？！

但係你啱啱阻住左我

你話我無厘頭

搶錢㗎條死人妖

落閘,放狗

波 並唔係咁射

稟夫人

我幅相

想偷我雞

我老豆何止變鬼佬

星爺復出拍功夫2 破100億票房都似

你就係多舊魚囉你

你同我含住啲煙埋去角落頭嗌好好味嗌到我滿意為止啊！

捉鬼用保鮮紙，打鬼用朱古力。

人誰無過呢

無敵風火輪！！！

曾經有一份真摯嘅感情擺係我面前，我無好好珍惜，到失去先知後悔莫及⋯⋯

我剪你個較腳！

咩肉絲 肉排黎嫁嘛

到d紅衫威

有聲post

今日唔係你死就我亡

人生有個真正朋友的確好極～飲勝！

其實佢都係一個風筒黎既

講返條橫丫腸

三個姑娘六隻奶

天～～眼～～通～

超級on膠膠

有你塊hi仲洗乜hi-fi姐

乾燒伊麵食左未

登登登登。。。登登登登。。。

波野波籮咪

呢d英文我就含扮爛都識
但就係唔知點解

家陣對門爆之嘛又唔係你爆

有冇搞錯呀成日揼男人底褲落黎 屋企冇女人㗎

邊個淫蕩呀

先生 呢篤痰你吐架？

未請教

如果蛇都打到我夫佬, 咁你老豆都會變鬼佬

我老豆何只會變鬼佬，直頭可以變做你老母，所以生到你隻眼咁老土

放開個女仔

重睇啦 咁經典都可以錯

請賜教

花呀屌

今晚街坊劇場做雷雨wo

又係我呀。多龍

溝女黎講兩個字 靚仔

隆

逝去感情如何留得住～～

俾著我兩年前副老脾??
我一腳伸你落下面花園道呀,
再掛係皇后像廣場黎鞭屍呀,你啲咁既.....

ric7好ric7喎

七孔流血還七孔流血，死還死

我要殺死丁力哩個仆街！

情難自禁 我卻其實屬於 極度容易受傷的女人

講得最多都係扮佢語氣
唔好嬲啦 千王之王
做咩姐你 好多套

係唔係問唔起

呢啲咩黎架？
港幣！！
我夠知囉！！
知你又問？！？！？！

試下陀地丫！

盲既都知你做緊戲啦
你有冇職業道德架你呀

咁叫兜踎咩？ 咁叫折墮

乜撚野4條煙 5條呀

揸緊個信念!

超快速引爆電光棒

你唔做雞 我邊度有錢養你啊

屌你個post好撚嘈

五條煙喎老世

稟夫人 小人本住在蘇州嘅城邊

家中有屋又有田生活樂無邊

聽到有個賣魚佬講

我想雕你個⋯

點知個唐伯虎 佢橫蠻不檢點

逝去感情如何留得住

十室九貧湊得八兩七錢六分五毫四厘，尚且三心二意，一等下流

雕你個樣呀

我問你!! 依啲咩黎架!!

港紙！！！！！

聞西！

我夠知囉!!

知 你又問

而家係咪唔問得起丫!

啤~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~

大人~唔好埋黎~我嗌架~

哈哈哈哈佛大學

即刻同我去7仔買包冰返嚟

小喇叭 朱茜你係唔係想玩野啊

勾結官府目無天，巧取豪奪我家田。

唔係大聲就好戲架楊師傅

因乜解究咁多厠紙呢

你邊到鄉下呀？

做咩呀

仆街囉

呀梅點死㗎？

綺夢～～～

賭賭賭賭賭賭賭賭賭賭賭賭賭賭賭賭

聖

星爺真係一個爛撚左既傳說
有無人記得美人魚啲台詞？

燒雞翼 我鐘意食

少林功夫醒

五加皮、雙蒸、豆漿、廿四味涼茶、維他奶溝埋；再打隻龜蛋落去攪勻，再加多滴墨汁 有無呀

全場一人一杯，我請！我自己要杯橙汁得啦。

燒雞翼～我鍾意食

歡迎你仆街

我彈出我彈入 彈出彈入 打我呀笨

熄左佢 我叫你熄左佢

兄弟 大家都係來自五湖四海 話唔定五百年前是一家㖭呢 吓話

你睇我唔到！你睇我唔到！你睇我唔到！你喺都睇我唔到！

累事呀陷家拎

年初四咁既樣

呀陸 哈哈 小鳳 哈哈哈

人見人愛 哈哈哈哈

我要殺死丁力喱個仆街

就唱你老母李香蘭

你好 我劉晶呀

一屋二里共三夫子不識四書五經六義竟敢教七八九子十分大膽

逝去感情如何留得住
半點痴情遺留殊不易
更多淒淒慘慘的遭遇
我不知道
冚家～～～～～～鏟

爭咩呀 溝埋黎做瀨尿牛丸呀 笨

點到你唔服?

邊個屈我我就打邊個!

唔係家英哥架咩

Peter Chu.

唔好禁重手阿

人生有個真正朋友的確好極 飲勝

然後點呀?

然後就開始洞房啦.

喼！神～～～服～伏～～伏～～～

買煙賠煙咋喎

係？有d咁既事？

Pretty woman
walking down the street

大佬唔好咁痴線喇

開個六點比佢 等佢贏莊100蚊

我嘅真正身份其實一個研究生

失禮慚愧

波野～波羅蜜！

駛唔駛un住講

呢句係羅家英講

熄匙 車牌 身份證

面係人地比 架係自己丟

達叔：呢鋪我拋頭露面喇
星：政治部派你去做雞呀？

是旦你

而家now tv做緊

第三支槍

隻眼冇病又洗乜成日眼超超

我老豆大水牛 我老母大風爐

你下流賤格露出半個🐢頭

邊個夠我慘～～～～

捉鬼要用保鮮紙，打鬼用朱古力。因為保鮮紙裡面含有一種硝酸氧化硫呢，係可以將鬼嘅能量份子包住；而朱古力裡面就含有牛奶，因為鬼係怕牛㗎嘛，所以幫閻羅王打工嗰炸都係牛頭多過馬面嘅。

七孔流血還七孔流血，死還死，兩樣嘢嚟嘅，唔好撈埋一齊講呀吓！

累事你啊陷家鈴

殺老母好閒姐，你鐘意殺埋我老母lo

扮學生？！我當年就係因為最憎讀書，所以先加入警隊啫，我唔可以扮學生啊。Sir，你噉樣做，就即係等於帶我上去一個充滿毒蛇猛獸嘅火山口上，唔理我嘅哭叫，唔理我嘅哀嚎，狠狠地，毫無憐憫地，將我用腳一伸，伸落去火紅嘅岩漿裏頭。你噉做又於心何忍呢？

唔通我識如來神掌，又要話你知咩

靈感IQ稱得上十分之高超.

驚到笑哩

Dry martini

食神歸位

夜晚晚包住個頭 肯定係gay

陰陽屎忽鬼

我計唔計

哦！尋晚砌完！

咦 做咩呀
仆街囉
唔係掛

師傅你揸AE86過嚟周星馳電影？

你就好似漆黑中嘅螢火蟲一樣

隨你

小，係小李飛刀個小

出去打過啦，高手

仲有招乞衣煲飯！真係學海無涯

你撻我抽葡提子,仲提老母?

觀眾真係餓咗周星星好耐

老佛爺係要擺係個心度要黎尊嚴嘅，唔係好似你咁掛係口唇邊，講到低晒！

過去咗啦

借歪啦你，谷鬼氣，講番條橫呀腸

邊個淫蕩啊你淫蕩 邊個淫蕩啊我淫蕩

一二三 六點小 你知我知單眼佬都知

呢獲你仲唔仚家產？

等我放條蛇入去食咗佢隻老鼠

第一版大部份冷門嘢

四碗水煲埋兩碗水 倒左佢就會好返

老佛爺係擺喺個心度用嚟尊重嘅

你老豆有身紀

係啊係啊，淨話都戳走咗我億五喇已經

你點呀聞西！

我劉晶呀

依d野細路仔唔應該lup亂試既

我要...我要努力向上

我感覺好似領你野喎

:咁佢人品好嗎
:叫你相體啊人品點 點條粉陽喺度亂咁問啊

夜啦 收皮啦 龍二哥

雪姑七友七個小矮人...

吹大個波 吹個大個波 吹大個波波玩波波

七個人有七碌...